牠們沒父母子女嗎？ - 李碧華

牠們沒父母子女嗎？ - 李碧華

now新聞截圖

看警務處長PK鄧（721）在傳媒面前對暴力再現表示「傷感」，實在反感。

38萬人「毋忘初心大遊行」明明和理非活動，警謊聲稱「數百人擲煙霧餅」造成公眾恐慌，狂發催淚彈，才是混亂和危險之源。現場記者踢爆根本沒有暴徒只有暴警，睜眼說大話已是慣技。

還當眾下毒手，下午5時許在尖沙嘴站內，黑警持胡椒噴霧驅散毫無防備的市民，婆婆雙手合什哀求不要傷害細路，被黑警大力推開，婆婆下跪再求，黑警竟將她推跌，後腦轟的着地，瘦弱老人一下子動也不動，短暫失去意識，滅絕人性的黑警完全不理，在旁的市民及急救員立即上前扶起援助。

黑警恰細路辱少女，酷愛對老弱傷殘施暴，盲人、智障、坐輪椅的殘疾人士、癌病患者、老人、婦孺……總之獸性大發，也別說對年輕示威者狠毒毆打甚至謀殺了。

壹仔報導：14K，本地四大幫會之一，由國民黨將軍葛肇煌創立，有36個分支堂口，當中「忠」、「誠」、「勇」、「毅」四大字堆江湖人盡皆知，新任一哥新改的口號，就是「忠誠勇毅心繫社會」──讀者長知識：真是無獨有偶，心意相通。

但不管黑警抑或黑社會，都有父母有子女，代入一下自己至親以及報應，仍可下手？一定百倍承受。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

前世曱甴，今世警甴，下世曱甴

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！